陽萎聰係咪住狗肚山？

一齊上去探佢，餵佢食狗餅